我地係咪要計劃下今晚同聽朝有無人留守？

如果今晚走得番一萬人左右，警察一定出速龍清場，有無司令部安排今晚同聽日戰鬥力？

不留守 拎物資撤退 明天再出
咁樣我方損失應該最小

今日日內就升級啦

黑夜唔再係朋友 係好危險既敵人

你地而家係金鐘 唔係旺角

但聽日防守加強，我地就好難再攻過，加上今晚有機會d建制派係立法員留夜

我就唔同意又玩留守，BE WATER，聽日佢地加強立會保安，就不如去查下D共狗議員

Agree 🙇🏻‍♂️